[1月18日] Punisher S2 集中討論

Jigsaw塊面唔係好難咋喎

留名
會有Lieberman架可？

乜有s2

應該最後一季

Final season討論區

頂daredevil s3 都未睇
罰叔s2又黎

正呀
Lm

S3超高質
要唔要劇透下

Jessica第二季好悶，追到第5集無咩心機再睇

JJ第二季還好喎
不過Trish正仆街

電影版積梳正好多喎

Trish真係勁煩

仲有冇Karen 份

daredevil s2見佢有養狗
之後隻狗去左邊?

個整容醫生手勢好
上季傷撚到

明明上季要包撚到咁，
今季出返嚟都好靚仔

嗰幾條疤仔去整容磨咗佢都得啦

條友塊面俾人一嘢車落鏡度磨
出到嚟都係靚仔過我廿倍

留名

last seson

啲人爆瘡爛面仲樣衰

IT狗老婆仲係咪度

磨落去睇到縮

Frank真男人表現
換咗係oliver queen，肯定即刻啪條女（arrow s1喺tommy面前夫目前犯好經典）

好想睇Luke Cage再屌JJ一次

想睇佢再揸misty對大燈籠多啲

五日之後

啲配樂同dd Jessica jones冇得fight

期待

希望一出就比download，可以拎上機睇

有冇話幾點有得睇？

出未

4點

搖撚準備

條撚熟未

Netflix 系列睇一套少一套

已上架 有得睇

Down定放工睇

2條女都幾正

今晚睇 好期待睇佢有冇機會超越dd s3

睇完再見

weekend可以喪煲了

好撚好睇

Rachael 好on9

睇咗兩集暫時dd3同p1同好睇啲

未得閒睇

煩膠角色 睇到好炆

今季條差婆又煩咗
加埋個女醫生

係咪冇Lieberman

Mahoney係punisher到出現

S1係咪冇

冇 條線已經完左

S1 it9老婆真係好正

一家團聚 幸福快樂 完都好合理

係 無謂又搞鳩人地

上季佢同punisher條兄弟情正到

屌，今季班耶撚好撚中二病

上季佢猛話自己條撚大，叫frank唔好搞佢老婆

之後做快槍手

太耐冇屌

有狙擊生死線個solotov 好撚型
啲新女角都好掂

billy塊面唔夠爛
磨左咁多野玻璃都係得幾條疤

得個幾條疤真係
靚仔過我好多

上季唯一美中不足, 係男主角身型操得唔夠FIT, 肌肉唔夠實,
搞到連衫都唔敢除

不要再說了

上季好fit喎 中完箭之後做pull up有除衫

bar fight好睇到抖唔到氣

巴打們睇到咩進度

點解我個netflix未有s2

第二集
食個lunch再gogogo

鳩痕要扑野

第一集酒吧槍戰

煲完十三集啦 啲槍戰好睇到

個醫生係點撚樣做到醫生架

仲以為Karen 要同個肥佬扑野

睇到第5集, 好拖...基本上劇情冇咩進展..

frank 點解要拿屎上身

耶撚嗰邊有啲慢，傾斜咗去billy到
但係其實想睇耶撚有幾勁
再但係一方面想睇billy黑黑黑黑化

搵個藉口郁手姐

ewww攞個頭去撼人，攝咗兩隻牙喺個頭到ewwwwwwww

第5集gym fight幾正

其實依季我睇到第十集，一打就已經好好睇

蓮蓬呀屌你個閪

劇情方面可能慢啲，但角色方面已經有好大發展，例如Frank同Amy開始彼此信任、Billy對抗心魔等

其實節奏已經冇上一季咁慢，上一季去到第11集先入戲肉，今季第7集就嚟料

正式確定咗Punisher收埋皮?
都好既,睇佢依家肯放電影D主要角色落電視劇
比返marvel拍可以埋堆

會比左Disney。Disney係拍比小朋友睇，Frank Castle呢啲咁暴力下下打到爆晒血既應該都唔會有幾可再拍

唔拳拳到肉嘅DD同punisher

會變左打到仆街都係一滴血都唔會流

話打得最好睇嘅CA2打交都係剪剪剪
比返佢地真係無咩信心

睇到第10集, 自己覺得呢季有D失望
兩條主線跳黎跳去, 剪得又勁碎, 劇情又薄弱
神父幾正又夠痴線應該著墨多D, billy諗住佢會變jigsaw, 睇左幾集都唔夠癲
唯一幾鐘意frank同amy慢慢建立d父女情, 兩個都無人無物

billy成季都好可憐

frank第一集就屌人老母

睇到第二集，感覺唔錯

覺得jigsaw造型麻麻
塊面應該要再爛d

好想幫Frank拔子彈

Frank型到

睇哂，一次過煲哂既感覺
覺得拖左小小，可以精簡d
由第十集開始飛泥睇

比第一季差d, 但都幾好睇

最尾個集 有少少膠膠地 條女係都要做on9野

等到第11集終於有karen

估唔到 see you around red 之後
到而家兩套都完哂佢兩個都冇再見面

Netflix marvel 有幾套可以縮短嚟做
要做十三集好似係marvel 要求Netflix 咁做

好想再見到佢地兩個同框呀

Netflix Marvel

個女仔同酒吧老闆娘幾靚

睇完

cls第一集就鳩叫

Frank:

爛公路

bug級黎
黑幫那來的自信

S1射防彈玻璃

我覺得s1 好睇好多,d 射擊鏡頭藝術feel d
有一隻羅素咪上去黑鬼home傾計,個杯掉落地之後對面開槍射入黎
s2 你地唔覺只係純射無晒美感咩

未睇晒s2, s1第十集時間線個拍法好撚正

時間線個集?你指係酒店搭升降機跳黎跳去個集?
其實好多劇都有佢個集算叫做處理得比較差

係

點都好s1>s2 無論人物刻畫同鏡頭,s2 都係佳作黎起碼frank終於明白自己做緊咩,你見佢個fbi fd 去左cia 又係叫佢以前個d野,佢根本無晒性趣只係上司唔到左

S1 同it9嘅互動真心一絕

未睇哂，但frank哥睇落仲瘦過上集咁

我覺得成部野倒退左,d表達手法差左

所以咪話s1 個目標好清,同時又望到友情

暫時睇到e03 好似差左

岩岩睇哂
感覺上今季劇情講太多野了唔夠集中
又要救妹妹仔，又Billy尋仇，又有個耶撚殺手
好似講咩都兩頭唔到岸咁
今季billy出番黎，冇記憶之下好似焗住做傻仔，出黎鳩下鳩下咁就最尾收皮 哂左Ben Barnes呢個好演員，寧願今季唔好講佢仲好
同Amy互動最好睇，似logan同x23咁

上季劇情明確係要搵殺老婆仇人爽快好多。今季幾條線飛黎飛去睇到中間有啲唔知點咁，但我又唔會用悶黎形容
頭幾集講佢地比人追殺，中段又加插埋要顧住搵Billy, 好似打亂哂啲鋪排咁

個耶撚殺手角色設定似乎想同Punisher一樣都係為屋企人咩都做得出咁既硬漢，但就番劇情佢同punisher interactions好少，基本上去到最尾先同場

Anyway Jon Bernthal做Punisher真係冇得彈

真心唔講billy好過
全季最深刻我覺得係frank入屋爭d俾amy射爆，睇到佢緊張amy，唔想佢又俾自己害死

但係某啲打嘅場口係S2好啲
bar fight 同打俄佬都好痛好流暢

好可惜無同beth一齊

酒吧老闆娘.>我以為最尾佢會放低punisher 呢個身份同佢建立家庭
你地講一講我覺得宜家似bad end

其實唔係bad end係no end
不了了之
同埋唔係老闆娘，bartender啫

第三集警局solo反擊

好黑。睇到好辛苦。

要特登校光來睇

等緊rambo 5

哩套真係好正 以前睇過電影版

一直係度諗究竟billy係咪天生有d反社會人格先會對人冇感情
冇人冇物咁靚仔連女朋友都冇個
原來係有童年陰影 垃圾戀童癖

好想大力攬實billy b

JJ s3

睇到第一集廁所打交
已經覺得好撚好睇

手機Netflix apps 係咪選唔到S2個List,想Down定

S2 真係唔掂

D女冇第一季個人妻咁正

尾個段先入肉

之前真心悶，見到女醫生同差婆都覺得煩

Billy今季做得好好
表現好過上季

Frank以為自己殺咗啲女係醫院個幕又係

一見Beth就覺得好熟面口
原來真係the man in the high castle個女主

個人排名：dd3>dd1=p1>p2>dd2

今季真係有啲失望

睇過第1季
發覺唔係自己想像中咁好睇
打唔係多 講經反而好多 好悶

耶撚奸角John漫畫係咪有？係Punisher主要奸角黎？

睇完 好唔捨得，好想攬住frank，點解冇第3季呀

最尾佢同Amy say goodbye果幕都幾感人

好想屌amy

係，出生入死，frank攬住果下 想繼續睇呀

我好想要比frank 一拳拳打落黎既快感

越低血越高攻
第一季睇嘅時候覺得好唔合理
第二季可能已經睇慣晒
反而覺得咁先係佢嚟

仲諗住今季睇billy點崛起，估唔到淨係打下劫，搞下幫派就算
搞到Punisher搵牧師玩都唔搵佢
後面滿怒氣都打輸比個差婆，佢條女仲勁過佢
最後仲要死得咁折墮

仲有，Billy d感情線好煩膠，上季同差婆，今季就同醫生，睇親都用2倍速睇

鎖血

唔止
係瀕危狀態攻擊力加一千

根性

屌你露屎忽[sosad]

可能因為最近先睇完dd s3 今季開頭都幾好但中後段真係有d 失望

睇晒

條耶撚鎖血技能都差唔多

基本上罰叔係撒亞人
瀕死鎖血加攻同鳩叫加攻
差d以為叫完會變超西

大老罰叔係地球上單挑完哨兵可以全身而退
哨兵Sentry<< hulk 都係同佢平手(fd 底加同病相憐)
咁你話呢個地球上正反派走去搞罰叔係幾咁弱智
點解罰叔可以搞到成個marvel 要睇佢面色,因為係人都知你搞佢係無好下場

屌你老母唔能你邊能個走左老先講

鳩叫會加霸氣值
敵人進入硬直狀態

最尾出場好型

俾trailer 呃左

做乜鬼

marvel 親生仔嘛
你唔係以為spider man 呀?

是鳩但啦

講下笑,迪士尼買左版權拍無法想象

可以掟去hulu

呢套唔會cancel？

睇咗幾集
真係屎忽痕走去三唔識七救咗人
拿屎上身

比個籍口自己打交姐

Amy忍唔住一野攬住佢
然後平時木口木面既punisher都即刻攬番佢真係好感人

最尾好撚型

其實係咪淨係得我一個覺得呢季好睇過上季，上季劇情有啲薄弱，一開始都幾拖，同埋我唔太鍾意自爆仔條線，呢季劇情明顯豐富得多，所有主線都幾好睇，同埋節奏一致，冇乜悶場
可能因為自己本身對呢季冇咩期望，我反而幾鍾意呢季對Billy嘅處理，本身仲以為佢一開始就會變癲，點知原來寫佢失咗憶，回憶停留咗喺佢同Frank嘅美好時光，之後發現Frank就係令佢爛面嘅人時，嗰種心碎同晴天霹靂真係會令人感同身受，去到最後佢嘅遭遇更會令人覺得悲慘，呢度幾喜出望外
如果上季係Billy同Frank肉體上嘅鬥爭，咁呢季就係精神上嘅折磨：Billy走唔出「骷髏頭」嘅陰霾；Frank嘅原則信念被摧殘
最驚喜嘅應該係耶撚條線，估唔到背後所講嘅野係咁有深意：批判貴族利慾薰心，貪慕虛榮，為求權勢不擇手段，幾有反思空間
當然有啲第一季做得差嘅位第二季依然冇改善到，例如感情戲都係一拖再拖，差婆仲係好煩膠，同埋Amy有時做嘅嘢真係弱智無腦，刻意製造危機感，不過整體嚟講都好唔錯啦

以為會出下夜魔俠

主要係你想出殺手但又加埋billy
覺得根本應該分開處理

同感
但冇計，可能知冇第三季所以隊哂幾條線落呢季到

其實想睇多啲耶撚

係囉
好少交代佢D背景咁...淨係SHOW過佢D紋身 / 估到佢以前係紐約唔知咩幫派殺手咁，都冇好明確咁講

有冇人覺得中間有改過個劇本

可能知唔會再有s3所以改咗

覺得billy死個個位可能係本身講佢冇事下季翻嚟報仇，尤其個女醫生講話billy唔會死會翻嚟個到，劇本上亦都可以講佢死唔去

留明

好狗個黑市醫生

而家重睇第一季

真係當佢半粒女㗎，鐵漢柔情

我又諗起佢老婆啦

e4
睇親billy同心理醫生都想跳左佢....

人妻殺手

個耶撚冇乜存在感
得閒出黎蒲下頭又潛水

女醫生唔做Supergirl 個lesbian ，正正常常咁演女醫生即刻覺得好正

未公佈
不過連口碑最好嘅《夜魔俠》都Cut埋
相信呢套都難免
除非Disney收返版權之後
肯俾其他製作公司延續呢個系列
否則就算將來再嚮MCU出場
都已經唔係呢個版本
其實佢嘅結局算係收得比較好
可能真係寫劇本途中知道無得再續訂
所以都收晒所有線咁滯
好過《Luke Cage》同《Iron Fist》
大大條伏線未講完
就格硬要收皮

完埋 jj s3應該全面收皮

好撚SAD...
本身見到netflix可以發展呢堆street heroes既劇集好撚正
點知唔使幾年就全部要收檔
仲要幾套野D選角其實都好好

JJ算好彩
趕得切嚮成個系列收皮之前續到第三季
應該可以埋個靚尾

問心真係好可惜
成個系列除咗LC我麻麻之外（不過都有睇晒）
其他每一部我都好鍾意
難得可以每部都拍得出唔同風格
但統一到成個世界觀
除咗CW綠箭宇宙之外
暫時無其他系列做得到
最初會Join Netflix都係為咗追呢個系列
追埋JJ我就可以正式Cut Netflix

覺得佢成個rashford咁

主角
Jessica, Matt, Luke, Frank 四個都完美
Danny第二季進步返都收貨
反派
Kilgrave, Kingpin, Bullseye, Cottonmouth, Mariah, Bushmaster, Billy呢堆都勁正
其他 Elektra, Trish, Karen, Foggy, Colleen, Claire, IT9, Misty, etc都正

LC S2好高質，主角實質係Bushmaster，好想佢贏

選角嚟講kingpin真係
Dd3一出翻嚟真係帶住套劇走

煎蛋自帶bgm

肥仔不知幾能型

好可惜
Charlie Cox同Jon Bernthal真係選得好好

啱啱睇到frank 露股

冇超能力都咁表現到kingpin既霸氣
另外Cottonmouth 一死成套LC都冇哂氣氛

無為意 Frank最後有冇攞返隻戒指

好似冇

dd3 agent Nadeem條線高班過punisher好多

Dd3接近封頂，應該係netflix marvel表現得最好嘅作品，其他同佢比較都係輸

WHEN I WAS A BOY

super netflix有功能可以較淡色少少易睇夜晚戲好多

Nadeem條線真係高班，DD s1同s3都好高汁個人覺得可以上神檯

個牧師到底咩料
睇曬都唔知
佢係漫畫入邊咩反派 定係新角色

新角色 好似係用一個漫畫角色做藍本

好正 個個打到爆晒缸之後就飲酒 唔驚死

特登煲埋dd3 直落punisher 真心差好遠
唯一正嘅係打得好撚血腥
gym鋪攞鐵餅打爆個俄佬

我上網搵過下資料
佢藍本係唔係叫 梭子魚 ？

打到其中一個個樣變鐘樓駝俠

dd3太神喇,
新壞人bullseye描寫得勁正, 相反punisher神父講太少, 又無頭無尾
nadeem線好正, 又連到去主線, madani出親場都悶到仆街唔知想點
kingpin都正過jigsaw好多, 上季billy好睇好多, 今季好似講唔到佢點轉做痴線佬

karen出黎嗰集即刻好好多
不過punisher amy父女情同埋matt/foggy/karen手足情都做得好好睇, 我諗呢樣真係netflix 拍marvel英雄長劇先表達到, 電影始終時間有限

俄佬夾黑色珍珠嗰幕

點解今季咁鍾意淨係拎住支手槍就去踩人場?

成季都係得gym房打得好睇d
上集除左夠暴力 仲好有特色
同舊隊友係樹林聯手/第一集打成班飛仔/回憶打仗開無雙都好好睇
最經典仲有挖眼同爆玻璃反殺

等撚左成季終於同傳教佬互射 屌你真係隔住牆on99互射

納dee真係無得輸
dd3一出我煲到5點先捨得訓
唯一挑剔係打鬥始終無punisher s1咁血腥咁到肉
同埋睇開港產片果d打交 養大隻胃口
鬼佬d隻抽始終到喉唔到肺咁

監獄果幕睇到氣都唞唔到咁滯

第十集耶撚一個打幾個好撚好睇

dd3 bullseye 條線根本完美到一個G點

個頭中野

條條線都完美

有冇人同我一樣一見到Billy同個therapist一齊就會Skip?

牧師好慘 中散彈

有 最後billy 仲要買花比佢

係用頭撼人嗰陣唔小心撞到人地啲牙
攝咗落頭殼頂到

耶撚其實好慘

其實整體都好滿意，frank魅力carry
最唔滿意係billy啲疤痕太少事 frank長期都係咁上下花面 如果billu爛到chucky呀 twoface咁嘅程度就差唔到

我都覺得S2嘅劇情豐富同紮實啲
幾場打戲都好睇

中間果段好拿悶，尾幾集係幾爽既。

Billy幾慘，個角色有D浪費。佢同醫生果度係寫得麻麻。
成個season 2我覺得最唔想見到係madani，真係死撚左佢好過。

耶撚係過癮既，但咁易比人說服又有點兒戲，同埋佢背後個組織比唔到好強大好壓逼既感覺。

咁樣完都...叫唔錯既。

拖得好勁

條友CLS 成隻腳中哂SHORTGUN自己夾番D彈珠出黎仲要即刻行到路 忍痛能力根本係Punisher no.2黎

第三季kingpin直程光明會化身,大搖大擺殺證人,恐嚇陪審團,收買fbi,行到邊都好似有人監視你個種壓逼感,呢兩個有錢佬同佢比真係差好遠,得中段圍差館個下有feel

BILLY同耶撚兩條線到最後都Combine唔到
耶撚個故事其實都幾完整，但到尾都同Frank其實無仇無怨，淨係做Hitman
BILLY又俾Frank補槍死就算
真係有啲兩頭唔到岸

S1尾二嗰集挖眼爽到
最深刻係Frank眼水汪汪咁Fing開老婆隻手嗰幕

唔怪得咁熟口面

得閒飲茶咁解姐

睇晒S2 ,覺得整體黎講比S1好睇，比s1更快投入到個劇情
不過唔太鐘意Billy條線，覺得佢冇乜奸角既氣場，相反耶撚個氣場就勁好多，個樣變態得黎又幾吸引人想知佢既背景

Madani竟然死唔去，真係好失望 好憎佢

睇到中段我以為耶撚會比錢請billy同班兄弟去殺Frank等兩條線有啲交集，點知都係無

最後個結局好tvb

出動ending

覺得今季差婆討好過上季好多

梗係。起碼今季佢喺樹林幫Frank解圍，同埋射左Billy幾鎗。

上季佢直情冇撚用 除左喺Carousel果一鎗

ending都幾敗筆
呢個punisher係惹到佢先殺人全家，除非係戀童辟
就算話佢想撩交打，都唔係咁殺young criminals呀
最後嗰場似恰細路多過似punish罪犯

但原註punisher角色設定係真係罪犯就不留情咁殺 只係netfilx嘅s2寫到佢猶豫左

睇返dds2同s1，佢都係報仇順便殺黑幫，Netflix無特登寫到佢好憎罪犯。
今季直頭成個俄羅斯黑幫都留活口，佢自己都話好多該殺嘅無殺
但最後又開返殺戒，仲鳩射班濕鳩細路犯。如果最後嗰場換返成年黑幫，觀感應該會好啲。

係
我意思係netflix好似無特登寫到佢係咁，今季都好多人guilty但無死

仲諗住會有放虎歸山瀨左野後，再變到狠心，無
無果種生人勿近，唔惹得既感覺。寫到佢有人性，只係人地唔瞭解佢

DD都let the devil out啦

佢相保護她只係唔想呢個世界上好似佢咁無晒兒女
絕對唔係蘿莉症

我覺得佢唔應該放反billy 條線
正接做議員同殺手好過啦

根本係兩季肉容黎，仆街disney

Billy咁收皮法好奇怪
個尾收得有D爛

如果billy 同耶撚條線有交集會好睇d 同埋兩條線個結尾都無乜高潮
配角鍾意S1 IT狗多過靚妹
如果好似DD 咁有個咁有魅力既BOSS CARRY下就好

同埋成班打交鎖血太勁 一係就打d 垃圾卒仔
S1 IT狗開飛機幫佢睇位打特種部隊個種打法爽d
之前又有勁遠狙人d 場面

殺手嗰part我又覺得寫唔到一季
同埋同DDS3內容幾乎重覆(有錢佬控制殺手)
反而專講billy線仲好，billy今季表演幾好，衰收尾就咁死

Billy最尾就死，打電話想見下D老朋友，點知Frank黎到野都唔講開2槍就收佢皮 成個過程快到...仲以為殺緊D大茄咁

以為frank會聽下佢講咩 之後由得佢死
話哂呢個billy失哂憶

嗌左聲FRANK就比人GG左 慘到好似nobody咁

我以為frank會講句you killed my family就一槍了結佢，點知砰砰兩下。反而對其他人就咁多口水

個forgive F字都未出就 bbb 3野 lmao

比對鞋佢啦
果條友應該係D戀物癖變態毒撚姐

暫時睇到第六集，睇哂再同大家傾

唔夠膽睇po 未有時間煲劇

耶撚打耶撚DD會點

耶撚物防好似好高咁，硬食個散彈槍都冇事夾啲鋼珠出嚟個陣睇到打冷陣

今季佢個黑人frd好撚黑人憎

我反而幾鍾意billy 個死法，仲慘過一般大佬

終於睇曬 我覺得好睇過上一季 最尾frank同amy攬嗰下真係幾感動 好似frank有返個女咁（佢都講過如果佢個女冇死都係差唔多年紀）btw可惜冇第三季 差婆出任務比frank都幾有趣

齋咩騰巴打
耶撚頭頂硬食兩隻牙，大比食散彈都冇事仲可以即刻行得番

個幕我以為打咗幾粒入去姐，點知原來成支打哂咁濟

除衫自鞭先見到好撚大隻
著西裝睇唔出

係囉 佢以前應該係俄羅斯黑幫D打手黎?
睇完都冇好明確咁講佢背景以前係點
中槍果幕仲以為AMY開槍係打歪左，耶撚比D木屑整到咁
點知食正哂

其實第10集比billy伏擊都死唔去真係痴撚線

遠走高飛新生活

因為billy無諗住殺佢

佢個角色係Netflix原創，想睇漫畫睇下佢來源都無

有，佢叫啲𡃁torture佢之後殺佢

個幕開哂鎖血，鳩叫冷凍對手，殘血加攻啦，緊係死唔去

人妻好正

冇呀
後尾Mahoney 有講billy佢哋係射橡膠彈
成個伏擊就係等frank以為自己殺左普通人 打擊佢信念

係，想frank一世面對佢自己既失敗

Billy都預Frank 殘血都打贏佢班手下

三個女人入間病房幾好笑

billy有講break him and kill him架喎

Kill him咁billy殺個三條女為咩

plan B掛，如果唔係點解咁講

等frank以為佢想殺佢

可能一切都Billy 嘅plan 嚟 將佢打到殘血開個殺神mode

Break him and kill him唔一定解圍毆完再殺，亦可以解打擊完佢原則，再殺佢都得
Billy自己都話淨係送Frank坐監仲未夠

係咪隔咗幅牆

仲以為ending去搵人妻 有番個家 點知都係甩唔到身做punisher

佢一定係覺得自己去到邊麻煩就跟到邊
應該唔敢Settle down搵個新屋企了 天煞孤星
費事再累人地

個牆擋得幾多 仲要咁近，正常隻腳應該唔使要啦下話

唔睇s1 直接s2 可行嗎

呢季好悶 特別billy條線

始終唔夠爽,又顯示唔到Punisher好勁
最頂峰竟然係DDS2出場個時,而唔係自己做主角既劇

琴日睇完第三集，黑幫圍差館好正
擲氣油彈果兩條友畀Punisher 射到自燃
但真係拍得太黑

睇完S2覺得啲女人真係好撚on9

我頂期待到尾諗住會見返EP1個人妻
點知交代都費事
俾耶撚凶完就無再出現過
基本上飛曬billy 同條女既所有情節

S1 真係好睇過S2 好多

我反而幾鐘意s2 幾幕3人組坐埋一齊開輔導會咁講殺定唔殺，佢地嘅正義係咩

Btw 今集我反而覺得billy 好可憐咁死法。
本身以為佢會生存走佬/失血死係d fd 附近都好。
無啦啦比frank 一野射死都幾shock

我都係飛佢地兩個既情節 仲有我覺得打得唔夠喉 上季剩係frank係咁撼billy個頭落玻璃到個度真係好深刻

比人掉去垃圾桶，死返去軍醫叫佢陪，punisher 補多兩槍，死

我都有少少感動，心諗會唔會真係留返佢條狗命

我覺得咁仲好 唔好咁多廢話

die, no bullshit

好想聽佢鳩叫russo!!

我都見有巴打話billy死得爛尾，但我都反而幾鍾意咁死法 想call黑鬼救援，點知黑鬼係叫frank抬已經好正，仲當billy開始想講返兄弟情都未講完frank就收佢皮，嗰下覺得frank份人真係好正

而且總括黎講billy係死於差婆同frank兩個人嘅槍，所以兩個都報到仇

出現得多啲就自然有多啲on9嘅機會

人妻好似叫過Frank保護佢個仔 但之後Frank就無理過佢地兩母子

就係唔理先安全

假設佢無第3季的話 最尾搵返佢地 個結局會更好 不過應該都無第3季

最後賣frank帶走人質果下

frank如果去搵阿仔可能阿仔仲危險

我都會寧願佢去搵返母子， 雖然就會變左唔係punisher, 但對frank 嚟講係會比較好嘅結局

期望帶回夜魔俠、金霸王！《漫威制裁者》節目統籌曝潛在第三季想法

《漫威制裁者》（Marvel's The Punisher）第二季現已上線，即使劇中女星黛博拉安霍爾（Deborah Ann Woll）認為這極有可能為最後一季，但節目統籌史提夫萊福特（Steve Lightfoot）依舊抱著一絲絲希望，透露若有第三季希望能讓夜魔俠、金霸王現身其中。

面對 Heroic Hollywood 提問是否有可能讓被取消的 Marvel-Netflix 系列劇角色加入潛在第三季時，史提夫萊福特以肯定答案回應：「當然。所有角色們都很棒。顯然地在漫畫中，夜魔俠和制裁者有許多交集。所以深入去探究這點會是很棒的。還有像金霸王這樣的反派也多次現身於制裁者的原著中。所以如果可行的話，把這些角色們帶回來會是件很棒的事。」

雖然目前未知 Netflix 對於《漫威制裁者》一劇的決定會是如何，但主演強柏恩瑟（Jon Bernthal）先前已多次表示自己會平靜看待未來走向。而漫威電視總裁傑夫洛布（Jeph Loeb）則強調續不續訂第三季非漫威方可以決定的，全要看 Netflix 的意願。

若《漫威制裁者》遭到取消，將會使《漫威潔西卡瓊斯》成為唯一一部現有的 Netflix-Marvel 系列劇。

咁耐未宣佈可能有機會唔cancel
定係會直接將啲人掉晒落同一套慳成本
又或者依啲只係幻想，其實已經收咗皮

Billy仔又食大蘿又食差婆又食醫生都叫做死而無憾

DD都摺得 真係冇期望罰叔有第三季

咁靚仔 大把女自動送上門

我諗講緊westworld個個

但我又覺得，中期frank有講到去墓地搵老婆，發現老婆本來就知道frank係咁樣嘅人但都愛佢，所以我覺得做punisher先係frank做返自己而家黎講咁樣過得最開心

但嗰下我睇得好爽

終於睇哂,學其他巴打咁講,今集個故事係散左D。不過我幾鍾意Billy個結局，其實成季都係對佢GE懲罰。最後,其實個衰妹幾正

今季真係唔撚掂，頭兩集以為舖咩經天大陰謀啦，點知咁低能，兩條主線都唔撚掂jigsaw舖咗幾集成魔都咁廢，同女醫生條線直程想飛，另外神父都唔知點解要著墨咁多，真係靠睇罰叔頂住咋

同意

第一季真係好衝動想煲晒佢
今季劇情又勉強 剪接又鬆 係咁飛黎睇

睇到第七集

cant agree more!
S1 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> S2

2條故事線無交集
個女醫生直頭想飛, 最尾同Madani 打, 點解身為 homeland security 既 special agent 會打得咁辛苦? 唔撚 make sense

搞到好似c9 打女人交扯頭髮咁

痴線拎返d散彈出黎
睇到自己都痛

段訪問giorgia有啲角度幾似amber heard

金霸王應記一功自帶BGM
佢做壞人個feel高貴得黎又有腦

原本諗住billy會慢慢有返記憶復仇
點知去到最尾做未記得返d野
但冇諗過frank就咁殺咗佢，點解會咁樣殺
耶撚去到最後先知原來比人威脅住
原本以為阿伯d親戚黎

佢塊面肥D 不過都正

後尾醫生同billy 嘅對話好明顯講緊成件事係個令frank崩潰嘅局

有啲似 都係好靚女

原來Jon bernthal真人把聲冇咁沉

Karen 同frank 係咩關係？
點解咁曖昧 印象中dd1 幫frank 打官司
P1 就講到佢地好似有feel咁
睇唔明個時間線

x3
S1 好好咁交代當兵既brotherhood, 又有兵仔痴下線咁交代下PTSD既辛酸。 起碼叫做有d訊息帶出黎。 動作場面起碼d combat有好既武指度過點打先有暴力美感， 響micro基地打，finale對Russo真心正。 同埋真係有交代punisher心路歷程。 係Madani鳩左d

S2
Russo線掛住媾女
Russian 線最後只係交待父母唔夠大愛包容個仔係gay既，罰叔就會懲罰你
動作除左第一集酒吧廁所罰咋殺手就無精彩位
角色內心抽寫同訊息傳遞接近0

究竟netflix係咪想拍衰d等我地唔想有S3

s3完應該都冇啦

Frank好錫Karen

有無人覺得耶撚殺手應該要係dd反派先岩 想睇佢地瘋狂討論聖經

s2實在太少好睇既槍戰，有既都係中前期
一開始無武器，後面都係差唔多

神父講到好似好勁咁，但係同主角就無咩交手。其實更多交流應該都會好好睇，唔係望兩眼就收工。

神父打到傷曬先同打到傷曬既主角打，無左s1同Billy互射既場面

Karen出番嚟真係好正
黑人俾frank玩到厭，唔閪理佢
Billy東山再起既陰謀有點太白痴，佢既身手做番殺手或保鏢都發達，邊洗打劫。個死法唔錯，輪住俾人射俾人呃俾人殺
唔明點解條女去左CIA做，唔撚會重黑暗過homeland security咩

成件事講到好大陰謀，其實唔係咁大件事

唔好話我知
Karen 為左攞料同個騎呢法醫搞

送咗對鞋比佢

真係好鐘意punisher 呢個anti-hero
無左其他hero 個種滿口仁義道德
到喉唔到肺既處理方式

s01 一開波 條友問 殺左我有咩好處
Punisher 無 跟住郁手

s02 先係Billy 又想講啲懶煽情既說話
二話不說 兩粒子彈

最後個兩個惡毒公婆 一槍爆左個阿婆
btw 個阿婆 係smallville 既martha

好撚失望，拖到嘔
好多打鬥為做而做又無美感
Billy 同女醫生煩到tvb 咁
好多場口都係角色弱智化而夾硬製造懸疑
最尾出動更不知所謂

其實Billy仔係未真痴線,定係好似差婆咁講佢扮野

Amy唔死冇天理

成季感覺上係將原本兩季既野做成一季,jigsaw應該原本第三季先出返黎,但係可能Netfix趕住完埋punisher

終於睇晒
其實唔抱住睇罰叔折磨壞人嘅心情睇,
我覺得套野唔差
雖然好多位都想SKIP, 不過最後都無SKIP睇晒....

前半套根本睇BILLY表演顏技,
加埋明明角色本身爛晒面, 然後S2 又比返咁靚仔樣佢....
會唔會係個演員本身唔肯用爛面樣演戲?
定係NETFLIX CHECK過逢係BILLY出場,
D女觀眾一定唔會SKIP, 所以唔整爛佢塊面....
不過我自己覺得, BILLY D內心掙扎戲份太多, 又無咩內容(太重複),
有刻意拖長比戲個演員之嫌....

耶撚殺手根本D技能點數同罰叔點到一模一樣
其實幾好睇, 可惜係咪最尾無錢拍
我有諗過會唔會先黎一場鬥智鬥力嘅大型槍戰先隻揪,
點知最後隔牆射射射就算....隻揪又得幾下....有D失望....
不過過隔離房搵人D女含撚果PART, 又幾OK....

女警madani 同女醫生條線真係堅悶,
有諗過如果係白人靚女, 會唔會自己覺得無咁悶....
黑人CURTIS 都係用黎賣下左膠思維,
同合理化D過場而存在...

其實個編劇想利用幾條線加埋罰叔湊女,
講下罰叔反思濫殺呢個問題,
講到尾所有人都係罰叔
係呢個前題下, 罰叔中段無殺咁多人, 都合理丫。(最尾都回復原型)

不過最尾真心覺得收得有D急,
CURTIS呢頭放完人質, 果頭叫罰叔去殺BILLY, 轉得有D硬,
作為大愛左膠點會咁快轉立場....
罰叔殺BILLY果下係有D驚喜,
不過以罰叔性格, 應該踩住BILLY個傷口摔返幾下先開槍吧...
又係似趕收工....
去有錢佬屋企果幕, 直頭直接去FINAL BOSS, 中間乜都無
重以為個有錢佬會含住把槍喊下掙扎下, 又係無....直接END GAME....
話晒明知自己得罪左城中最出名小器嘅罰叔, 重有耶撚殺手,
可以一D保安都無( 拍出黎都唔拍),
屌下下觀眾腦補咩....

所以應該好多人睇完都會覺得,
屌前段咁大場龍鳳, 後段:咁就完喇?
結局重同係天台BBQ收場差唔多....
呢樣係差D....

不過都幾好睇嘅其實

重有一段,
講罰叔返去發現CURTIS放撚左佢個人質,

果幾分鐘罰叔好無奈嘅表情,
我覺得好正

咁其實karen幫佢做左d乜？

Karen對腳好粗

DD2真係最好睇。
咁多套咁個season全部入面最好睇。

佢身型其實怪怪地
上身好窄但下身又好闊咁

Dd3一定好過dd2

DD2有Punisher(重要係似Punisher既Punusher), DD又有返套suit同裝備。
漫迷J出血

兩季都有好多幕以為Curtis會死

炸彈人,Billy,天台槍戰,耶撚

以為耶撚會冧咗佢，點知又冇事，勁大命

Season 2後半

The hand果度開始暴走

第十集最尾，Frank 女醫生

睇到E9,罰叔終於揸返機關槍

今季差左好多，打鬥場面唔夠狠，剪接怪怪地唔流暢，唔知係咪要交返個波比disney所以草草了事